張元英幾時比返個C位牙櫻呀

明明牙櫻人氣又屌打佢
樣貌又屌打佢
呢條友除左識WINK同閪牙真面仲識咩?
正皮牙櫻 負皮 牙英

牙宮未夠料唱跳都唔掂

整容怪
係都牙周啦

牙英正啲

牙櫻人氣勁
一笑傾城 笑到班泡菜仔中晒毒

應該比牙真做c位 出首派膠歌

奈子都吊打牙櫻啦下話

上節目叫你跳兩下咪死

幫牙櫻洗腳都唔知有冇資格
再肥多兩個碼等比牙櫻唱佢肥閪

黑櫻

係都俾最識跳舞既彩演啦on9

其他嘢可能sakura好啲都未定
但講樣元英一撚定天然啲

元英正d喎

G chi lau G
屌你老母 閪面英

等YOU撐ME
樓上班傻閪

下，元英吊打

宜家講緊做centre
一定係sakura centre aura 勁好多囉好冇

好似AKB咁企係到就係

班傻9成撚日話換c位
屌你老母 牙宮有第二位都要還神啦 唱跳冇樣比得上英妹 c位冇實力點叫人服啊 有人氣大撚曬咩 唔係日本idol出身一早收咗皮啦

如果日本人有得投票 你班泡菜妹讓晒路比日本妹啦

咁你地日本開個節目圍威喂玩咪算囉

望到張元英已經唔想睇

冇錯

支持白虎巴

但望到sakura 會好想睇